有無網show到日本邊個地區有確診個案?

如果有埋地圖就最好啦

冇需要啦
反正安倍再係咁玩落去，十日內就全日本都有

THANKS!

其實好大部分都比遊輪個數谷大左
當然好似有數十個, 唔肯定

那邊台灣害怕去日本, 香港呢邊

日本, 不怕!
信香港政府, 不怕!

呢句真…